#####Commands:
```
npm start               
npm run miggration
npm run seed       
```

#####DB configs:
 `./config.js`
 
#####Available routes:
```
 GET     /books (?autor &date &limit &offset &order['id', 'date', 'autor'])
 GET     /books/:id
 POST    /books ({...fields})
 PUT     /books/:id  ({...fields})
```

#####Cache:
```
Первая ссылка из гугла, lru-cache.
```

####Комменты:
* Не считаю, что картинку нужно хранить в базе. Лучше хранить ее ссылкой на какой-нибудь `CDN` или локальный файл. Разве что в `base64` векторные.
* Для `SQL` я бы лучше воспользовался какой-нибудь `ORM`, а если не было бы возможности получше продумал экранирование, сейчас не сильно с этим заморачивался, т.к. время
* С `cache` тоже не стал сильно заморачиваться, т.к. можно долго придумывать как оптимизировать. Здесь кэш скорее для галочки.
